MSI 官網做乜鳩？download 唔到driver

入到去乜鳩都無，咁大間廠都可以咁

佢同牙石一樣，個官網永遠做唔好